真係多謝晒柒婆引入武漢肺災,令到藍絲廢老社群中晒招

1. 富臨
2. 美心
3. 西灣河聖十字架堂 (放狗入去咬人)
4. 良田村 (何妖條村)
5. 青衣長康邨康美樓 (500幾張問題選票比民賤聯當選區議員)
P.S. S27盛康選區都有好多手足, 但都鬥唔過D廢老港豬, 辛苦晒

仲有, 功不可沒就係CCTVB既FAKE NEWS
無CCTVB教導和諧維穩, 藍絲先會咁易中招

就算疫情失控, 失業率高企, 都係藍絲無技術無學歷既人失業多
呢班正正就係上年施政報告柒婆要用錢收買

佢以為肺炎可以令佢洗污名。

柒婆引入武漢肺災, 以為可以用大自然手段清除香港人?
SORRY, 物競天擇, 適者生存

藍絲廢老呢班落後物種真係會被淘汰架

佢想轉移大家既注意力掛
但係搞出左更大問題

而家洗到全世界都travel ban香港
柒婆係失敗方面可謂第一名

良田有咩？

廢老no IT Skill no network

口罩都買唔到

攬炒？
我只會示範一次

點都係藍絲廢老死亡率高d 相信政府嘛

本身想打擊黃色小店經濟 點知變殺藍絲廢老

881903有新聞, 可能有人壓住唔比報
驚D村屋賣唔出

消息指屯門醫院一名男病人確診
11.02.2020 14:14
消息指，屯門醫院一名男病人確診感染新型冠狀病毒。患者住在良田村，昨日入院，今日確診，他同住的太太和母親無病徵。

黃絲一樣會中招，病毒冇意識形態

教堂無放狗 係警狗自己衝入去
咪亂咁屈人啦屌

未夠完美
車公要加力

連登仔：要派口罩比廢老

教堂放埋cctv 出黎大家齊屌

而家先知佢好

廢老C9依然係咁係街到遊魂,準備搶口罩,搶米,搶廁紙.
高危人群.
勸各位放工返咗屋企可以幫佢地上返條鏈或鎖,以保冚家安全.

可能係踢走低端人口的變種
又或者佢係深黃要減低深藍的方法

林鄭真手足
兆波真手足

殺自己票倉

佢有賀一誠果種果斷的話其實可以

奸有奸輸